發覺係國家隊決賽一箭定江山都無好下場

歐國盃 艾達

世界盃 舒賀耳尼

仲有葛斯

所以美斯c朗有好下場

陳7都收咗皮

打漏， 助攻同入波都收皮

都夠啦
呢一球一定係成個career，甚至成世人最高峯

恩尼斯達唔計？

08歐國盃 費托
之後佢都仲有得勁一排

國家隊呢d比賽
點同高水平聯賽比

布林美唔計？

邊個

秒

查斯古特，肥哨

佢個仔過左生

無得係巴塞退休 要踢日職 無好下場

世界盃唔係葛斯咩

係記錯咗，不過舒生助攻，兩個都收皮

艾達本身下場都唔好啦

人生係有起有跌架啦，咁叫無好下場
係咪要年年六冠退休再長命百歲身體健康先叫有好下場

講下笑啫

咁又係 明明決賽功臣但好少人記得

有啲咁既事

艾達都算出名廢

老婆流產同自己有抑鬱